英國變種武漢肺炎 啱唔啱聽？

記者識玩就咁問膠官
有冇歧視？

學港共語言
請問確診者當中 武漢原種病毒 同 外國變種病毒 分別佔幾多